點先可以放棄一個人

記得不推文回覆

識左幾耐

識過另一個就忘記到

快啲比佢屌 快啲比佢中出

再作過

好多離婚人士結婚果刻都好似你咁諗
佢地離咗離都照搵到更適合嘅人

你都得嘅

可能佢轉數快或者係你諗野太簡單，所以佢估到你諗乜。但同時佢都好易估到其他女仔諗乜，估到就要一齊，咪要同好多女仔一齊？所以了解並唔係佢揀選對象的條件。

可能你有其他野令佢卻步，外貌啦，身型啦，性格啦等等，佢始終跨唔過佢條線去鐘意你。

Diuuu 睇你第一段我都有共鳴 唉